元旦分左手

打比佢 坐係公園等佢
一見到佢 眼淚流到成地都係
喊住講分手
再也不回頭

分手傷了誰

覺得好唔捨得，但係無辦法
準備重新開始

男人永遠都係貪新忘舊

有無人明白我 真係覺得好攰
😢

下個更可愛!!

一齊4年了😢

同仇栩欣分咗手？

善用起底功能

多人共用ac

同你一樣 不過我三年

今日唔去遊行去公園？

行完啦

用左幾耐先放得低

今日下午先發生 重未接受到

Take care💪🏻

咁我正式接手安慰你

想溝我？

屌你，比你發現咁算囉

都冇話唔受溝 pm

你pm me